{
  "My Apps": "내 앱",
  "_t": "2018년 12월 11일 화 13:28:09 GMT-0800(태평양 표준시)",
  "My Groups": "내 그룹",
  "Sign-Ins": "로그인",
  "All Activity": "모든 활동",
  "Suspicious Activity": "의심스러운 활동",
  "Normal Activity": "기본 활동",
  "Successful sign-in": "로그인 성공",
  "Device/Platform": "디바이스/플랫폼",
  "Browser": "브라우저",
  "Session activity": "세션 활동",
  "This wasn't me": "본인이 아님",
  "This was me": "본인 맞음",
  "Map": "매핑",
  "IP": "IP",
  "What is this?": "다음은 무엇인가요?",
  "App accessed": "앱에 액세스됨",
  "Account": "계정",
  "Loading sign-in activity…": "로그인 활동 로드 중...",
  "Unsuccessful sign-in": "로그인 실패",
  "No sign-in activity to display.": "표시할 로그인 활동이 없습니다.",
  "No suspicious sign-in activity to display.": "표시할 의심스러운 로그인 활동이 없습니다.",
  "No normal sign-in activity to display.": "표시할 기본 로그인 활동이 없습니다.",
  "My Sign": "My Sign",
  "My Sign-Ins": "My Sign-Ins",
  "Recent Activity": "최근 활동",
  "Reset your Password": "암호 재설정",
  "Loading sign-in location map…": "로그인 위치 지도 로드 중...",
  "Additional verification required": "추가 확인 필요",
  "Additional verification completed": "추가 확인이 완료됨",
  "Additional verification completed by external provider": "외부 공급자가 추가 확인을 완료했습니다.",
  "Redirected to external provider for additional verification": "추가 확인을 위해 외부 공급자로 리디렉션됨",
  "Redirected for additional verification": "추가 확인으로 리디렉션됨",
  "Additional verification failed": "추가 확인 실패",
  "Additional verification failed, invalid authentication": "추가 확인 실패, 인증 오류",
  "Additional verification failed, phone call went to voicemail": "추가 확인 실패, 전화 통화가 음성 사서함으로 연결됨",
  "Additional verification failed, invalid code": "추가 확인 실패, 코드 오류",
  "Additional verification failed, user hung up the phone call": "추가 확인 실패, 사용자가 전화 통화를 끊음",
  "Additional verification failed, unable to reach the user’s phone": "추가 확인 실패, 사용자와 통화할 수 없음",
  "Additional verification failed, invalid code entered too many times": "추가 확인 실패, 잘못된 코드가 너무 여러 번 입력됨",
  "Additional verification failed, user declined the authentication": "추가 확인 실패, 사용자가 인증을 거부함",
  "Additional verification failed, service error": "추가 확인 실패, 서비스 오류",
  "Additional verification failed, unable to send the mobile app notification": "추가 확인 실패, 모바일 앱 알림을 보낼 수 없음",
  "Additional verification failed, user does not have any authentication methods registered": "추가 확인 실패, 사용자가 등록된 인증 방법을 보유하고 있지 않음",
  "Additional verification failed, phone number has an invalid format": "추가 확인 실패, 전화 번호에 잘못된 형식이 포함됨",
  "Additional verification failed, user did not respond to mobile app notification": "추가 확인 실패, 사용자가 모바일 앱 알림에 응답하지 않음",
  "Additional verification failed, user entered incorrect PIN": "추가 확인 실패, 사용자가 잘못된 PIN을 입력함",
  "Additional verification failed, user is blocked": "추가 확인 실패, 사용자가 차단됨",
  "Additional verification failed, code already used": "추가 확인 실패, 코드가 이미 사용됨",
  "Additional verification failed, misconfiguration": "추가 확인 실패, 잘못된 구성",
  "Additional verification failed, user never entered the verification code": "추가 확인 실패, 사용자가 확인 코드를 입력하지 않음",
  "You should recognize each of these recent activities. If one looks unfamiliar, reset your password.": "최근 활동을 모두 알고 있어야 합니다. 익숙하지 않은 활동이 눈에 띄는 경우 암호를 재설정하세요.",
  "Approximate Location": "대략적인 위치",
  "This is your current session.": "현재 세션입니다.",
  "Map not available for mobile activities.": "모바일 활동을 지도로 확인할 수 없습니다.",
  "{{city}} / {{state}}": "{{state}}/{{city}}",
  "{{state}}, {{country}}": "{{country}} {{state}}",
  "App": "앱",
  "Loading sign-ins…": "로그인 로드 중...",
  "Operating System": "운영 체제",
  "Overview": "개요",
  "Security info": "보안 정보",
  "Organizations": "조직",
  "Devices": "디바이스",
  "Privacy": "개인 정보",
  "My Profile": "내 프로필",
  "Loading...": "로드하는 중...",
  "Map failed to load.": "지도를 로드하지 못했습니다."
}